[最後一塊拼圖]巴塞重建計劃2017

依家巴塞雖然贏左皇馬，但歐冠出局，聯賽爭標只有4成機會，只有國皇盃較穩。其實巴塞既問題真係唔少，d蝗笑巴塞廢 有時我都會真心認同，有時街場個牙強同牙明都勁過佢。大家可以留下意見。

賣MESSI 收返3億 再補少少錢
80M買KOKE
80M買古天奴
60MBernardo Silva
50M拿樸迪
30M奧里亞

1，中場實力不足
過往幾年巴塞購入不少中場，但好多都係蟹貨。巴塞曾經以中場稱霸歐洲，哥狗的傳控戰術令中場控球時間、傳球成功率極高，但拼圖王走左，小白32歲就未老先衰，令到中場控球能力大幅下降。

賣去中超就得，2億已經極限。

入埋啲後生仔都擔唔到大旗住...
睇好古天奴轉會巴塞頂攻中位

2,msn狀態飄忽
其實真係唔怪得囇佢地，中場成日失波搞到，堂堂球王既美欺大帝走埋去中場控球分球呢d原本由沙維同傳統4號中場做既野，又要扭過人，傳比尼馬突破，或者自己走返右翼，再傳中，球王比利都唔得。而且美c已經係巴塞撐左十幾手，再唔係當年個後生仔，蘇9都30，玩多兩三年就無可能場場好似對鍠咁爆。

做小白既繼承人，而且偶爾可以客串rw比美斯休息。

有哥狗呢個卧底
你咪送埋D咩艾達杜蘭比佢

3，右閘荒
自從賣柒左丹狗之後，AV根本未夠班，有少少狀態又重傷。羅拔圖本身攻多過守，盯人站位只係一般，今場睇漏個沾屎 ，比人迫柒左去做右閘。本身諗住打幾場，睇落幾好，但你老味安歷基真係場場咁玩，最近有時343總算釋放左羅拔圖。

哥狗心諗上次食左個巴禾都未比人屌夠

古天奴唔啱巴塞

何以見得

Koke bid 過，下體肯放，球員唔黎
Laporte buy out clause去到70m

要做控制節奏型多過要攻中
最理想替代者係哂蝗到

4,中堅問題
呢個問題相對較小，主要原因係烏姆蒂蒂既加盟令中堅問題大體上減輕。加上本身巴塞係一支攻擊型球隊，中堅夠用就得，但我覺得巴塞仍然須要在夏季補強買一個中堅，因為馬菲奧同馬哥真係唔大掂，pk有時都唔太得。

賣美斯

將南美全部頂級前場買曬返嚟逐個試下夾is ok

蝗個d後備中場真係好屌

得罪講句 巴塞D高層豬闣咁
上季仲要洗大左 買堆垃圾返黎
唔賣美斯點重建
不過最緊要搵個勁D既領隊
睇下可唔可以化腐朽為神奇
救返D水貨

5,後備力量不足
呢個唔使講太多，睇下蝗就知，班後備個個都打得。巴塞買左個艾卡沙，根本連出場機會都無，點變強，一味淨係出msn，中場d拉芬拿、d蘇都係有潛質，但唔係個個都好似美c同沙維十幾歲就打到識飛。後備實力不足令到巴塞球員無得輪休，美斯今季打左46場，c朗先37場，點玩。

當年哥狗放棄左細哨個d明星然後有六冠

細哨當年走緊下坡
而家美斯可以同佢比較?

我都覺得美斯未洗賣住，只係想講無話邊個唔賣得，踢得差理撚得您係美斯

夏季轉會名單
賣
高美斯
艾達杜蘭

買
大熱
古天奴(攻中、右翼)
作小白繼承人，美斯輪休替補
泰亞高(中場中、攻中)
佐治高基(邊中、中場中)
加強中場控球助攻力
未有人選(右閘)
未有人選(中堅)

Btw其實上面幾個，球會幾難放人

另外建議
麥巴比(中鋒)
迪路菲奧(雙翼) 結束租出

屌老虎係回購，12m呀
中場3個買唔到

古天奴最岩既位置根本就係尼馬個位 買黎托咩
仲話叫佢客串打右翼

古天奴都有d可能，個可能係利記無前四，得歐霸打，但其餘兩個就 。

Fucking true
就算巴西隊佢地都唔係好夾

認真

先賣，安祖高美斯，艾卡沙，馬菲奧，維達爾，賣到就賣埋艾達杜蘭

到買
一，買沙奧尼古斯 （巴斯基斯同拉傑迪輪換）

二，買奧利亞

三，買阿拉巴 （輪換尼馬，艾巴）

四，回收迪路費奧（咁就可以解放美斯落小白個位，同時俾機會Carles Alena踢多d

逆腳呢講係，但尼馬咁後生唔洗成日休息，所以佢客串右翼，頂下美斯，佢係巴西都係打右翼估計可以適應。
而佢最主要係做攻中，所以依家都係巴塞班高層夏季首選。

係外國討論有人講買Eriksen

Btw阿拉巴都唔係容易，可能要高價。

好似係，但無睇開熱刺

好難搶到Psg同熱狗嘅人

Saul廢wo
Aurier eq低，容易做出蠢事
Alaba難過買大佬

最好係買到華拉堤

之前有人話買華拉提，真係得啖笑

好難

無乜所謂，長期目標，但無佢係咪唔可以成軍？
如果艾達杜蘭唔係放高價咪留低
一樣無問題

傳阿狗出20m
冬季中超開過50m

賣曬去中超就禾味

Saul跑動夠，box to box其實重要，尤其當巴斯基斯一年比一年差

一係買返個勁既中埸負責分波,
一係買多個勁既前鋒, 美斯拉落黎打攻中算

蘇一對速度差唔多但敏捷過佢既後衛都食哂屎

影帝有時無左佢又會發現佢都幾重要

比蓋清燈到變垃圾

單防中黎講，前面兩個唔跑比簡迪你都守唔掂
你試下3中場係影白AG，結果咪好似打psg咁比人打爆中場

要個工兵型CM 助攻助守
拉仔有時勁係呢度 加上佢有技術

技術以巴塞水平唔夠高，但上兩年搭丹狗可以補到
今年搭蘿白有時比人搶死左
今年巴狗係好怕逼搶，唔同幾年前
如果賤種上場肯高強度逼搶，巴肯定比人456

冇體力迫搶啦佢地